面部凹印問題 巴絲請入

小弟塊面甩皮之後，有一個同暗瘡凹印差唔多嘅凹孔出現
好細個，不過睇落好深，睇起上黎好似塊面有個窿咁
請問各位巴絲，到底係咩問題，同埋點做可以令凹孔消失？

無

係無緣無故一起身就有

甩皮可能手痕走去搣搞到咁

有無巴絲有經驗